想了解真基督教嘅入來，你問我答

如題，盡量答
本人美國純種

乜嘢叫真基督教？
Christian？定新教？

猶太教？

比較偏向相信男女關係複雜嗰個
神父點老撚冇定教名
我地有自己聖經
有興趣影比你地睇

完全唔知你講乜

我都係

即係摩門教

講到1999咁 我諗樓主要睇下醫生

真心問
點解上帝要安排猶大賣基督？

即係唔係基督教啦

你本真聖經同依家啲聖經有咩分別?

周星星同學！

你講乜

係咪因為上帝專登跣啊猶大一獲